[網絡戰] 完美示範五毛式洗板撐自己人

簡單直接，五毛都鬥唔過，網絡戰就係要咁打

Thank you and support RTHK!

記著要互相俾 Like 呀

【梁家榮：《頭條新聞》非新聞報道節目 反映社會脈搏】

推

Thank you and support RTHK!

留完CM再LIKE埋其他人果D

Thank you and support RTHK

今朝miss潘出事
佢哋Fb page都有幾隻曱甴搞事
仲有save hk 靠我哋長期網軍好難死架

個玩膠page兩日30萬，我見到嘅係有兩個自資網媒，6月食彈到宜家，一蚊都冇收過，所以佢哋係到呻有號召力但缺乏進攻點嘅問題，當然我哋專打藍page嘅都呻過

而且網絡上都要保護好自己，由其放相上social media, 今日藍屍gp傳緊一張相，一堆行山友舉光復香港旗合照放上網被篤，宜家大部分人已起底並告知佢哋公司

雖則單靠網絡戰就可以知道我哋人數好多，但分別係藍曱甴將個人私人隱藏得好好，已我哋冇

Please pin me thx

最新戰略報告，由於有五毛俾嬲嬲會影響整體一致性，請考慮先俾心心同 Like，隨後再其他表情（嬲嬲及喊喊以外）洗走佢